好多野想同你講，不過我知道你想要空間冷靜

我好多野想同你講，不過我知道你想要空間。係呢段時間，我自己諗到好多野想同你講，所以係度講定先，如果將來有機會既話，想再親口同你講。

1）最近其實我好擔心我細妹，佢竟然做左人地第三者，個男仔仲要係你舊同事既老公。有時你同舊同事講既野，仲會經我妹口中講出，例如你新工有個惡呀姐咁。我細妹自從番新工之後一直俾人欺凌，個男仔就一直幫佢，又主動向佢釋出善意...佢就變左人地第三者，果一刻我係話左佢，但事實上我幫唔到佢做d 咩，我只能以呀哥既位置同佢講，有需要既搵我幫手。佢呢件事都間接影響左我，我怕你新工水土不服，雖然你話你handle到，但始終新環境要好多野煩，我希望我自己做既野可以比作為呀哥可以做既野多。好想係你身邊支持你，雖然可能你可以好堅強頂得住，但我都見過你柔弱纖細既一面，好想保護你。

2）提出冷靜果日，喊左好耐。咁岩病左，食多左藥都唔知，果刻好驚，成個人動唔到。我好驚自己好似我家姐咁見唔到你最後一面。糊塗間打左一段字。好怕好驚好掛住你想見你...之後冇事，但都send 一堆字俾你，而家睇番好幼稚。咁生離死別嚇一嚇，嚇到我諗野方向都唔同左。人生中我最需要既就係你，好想同你一齊一生一世。

3）飲醉左酒。醉左之後講左好多野，會講一d 平時唔太識講既說話，唔通我係酒後博學型？自從你同我一齊之後就少左飲酒，都係為左遷就我。其實我都好想同你飲下酒，就好似我地拍拖既第一日咁係outback食飯。或者我地下次可以搵一杯？

4）難熬，生活中既各方面都有點滴回憶，每一刻都諗起你，好多野想分享好多野想講。但我又怕如果搵你講，又會增加你壓力，令情況更差。就好似你話，你想同我分享野，我每次都同你意見相左，次次都不歡而散，令你覺得好失望，久而久之想講唔敢講，wtsapp 內容愈來愈少。遲鈍既我竟然只係將之歸究為大家生活繁忙。愚蠢至極。溫柔細心既你每一次都忍讓我，我實在俾你既溫柔縱壞左...我希望下次攬住你將我既溫柔傳俾你。

持續更新。

Ps 呀妹見到勿相認。